年輕人同我頂住呀唔好犧牲

年輕人睇吓背後全香港人撐緊你哋唔好犧牲！
壓力係好大! 我哋班老鬼仲要親身係煲底親自多謝你哋。

嗱，講數據,拉咗千人，依家先至告上庭100人，警方只係想比壓力人等人出嚟。
100人當中分分鐘好多都告唔入。

總之唔好放棄唔好犧牲。
我哋只係未贏，但係冇輸到！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

Push

唔好犧牲